一齊討論下點樣玩鳩班港豬最好

有冇人由雨傘 去到依家覺得加入建制玩鳩班豬仲好
終於明白班警犬班建制係咩心態
咁撚豬 咁撚蠢 咁想比人管
仲同佢地講爭取民主？
一齊組個連登管治班子加入政府一齊玩鳩班傻鳩仲好啦